霸王翔龍擊

背景音樂J死

龍皇翔咬擊

爭咗10年